新城市地下啲遮留曬示威者指紋

有指紋就代表喺果度?
之前落雨放低咗把遮喺某間舖頭，畀人拎走咗去沙田就代表我喺果度?

咪係囉
我無野講一定吹你唔漲

都無黑警搜證

大把人係度返工同行街,有指紋係度有乜問題?商場黎架

我無野講

D物資傳黎傳去, 一把遮百幾二百個指模,

捉你老母就捉到

指紋搜証無你地想像中咁簡單, 未必會用, 亦未必用到

屌我今日見gym房關左，心血來潮係地下做左幾個掌上壓wor

警察打嫁wo

呢個邏輯性唔強

咁就死喇
要去埋支那捉支那旅客
要傳比支那人聽 黎過香港沙田旅行既 有機會比香港警察捉去審判

推番政府
就冇咩好驚

派鑑證起曬全個地下 "商場面積超過139,400平方米"

有啲人好大頭蝦行行下街仆親唔小心趴左喺地有幾奇

買遮唔會打開黎試下？
分分鐘把遮成幾百個指紋

平時行沙田都覺得個地下跣，成日仆街跌低咪按住地下，咪會比人告囉

把傘有我指膜代表咩？
代表拎過囉，但代表唔到啲咩

有個post沉啦低能

食完飯漏低咗唔記得攞

根據新鴻基代表說法，警方在是次行動中疑嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，是次行動亦屬於知法違法的行動。

所有非法行動所得嘅證供法庭都唔會受理

掂過把姐都要拉 唔通比人偷左又唔得？

吓…依家去消費都唔俾呀？

咁地下濕左 我跌親都唔俾呀？

利申 發夢only 我未去過沙田架

你都on9 我出去食飯 唔記得拎走把遮